人在布拉格，有無餐廳介紹下

睇左幾個布拉格嘅post
講講下都係去晒布達佩斯
晏少少打算食番餐好嘅
有無巴打介紹下

唔好食街邊果啲好大隻切既火腿 又貴又唔係話特別好食 專呃遊客

U kroka

cafe lounge!! 好抵食

識食一定係食布拉腸

歌劇院restaurant

Portfolio restaurant
U kroka
Cristy stul

岩岩食左
有少少似葡國腸咁味

留名，下個月去

岩岩食左
又真係幾抵食

今晚訂左枱去 U Kroka

Agger x 100000000
個陣睇trip advisor book左bila krava
我覺得ok啦 唔係outstanding
可以剔除

Cafe Imperial

自推下先
由於尋日全晚爆滿
搞到今日先食到

Kotleta

抵食夾大件！飽到爆每人一百港紙有找

添好運，堅好味